HYUKOH《How To Find True Love and Happiness》巡演香港站

轉頭賣飛

屌未夠10點已經上唔到ticketflap

10:04先有飛, 都易買

已買

ZONE 1

Zone 2

Zone1
不過又係平日
好驚到時要ot收唔到工

呢個場大唔大? 係咪九展中型場?

zone1
上住堂買飛

Zone 1

買唔到

買左zone 2 自己一個去都要睇!!

有無ching 買多左可以放張出黎

咁多人買唔到？朝早好易撳
個show寫7半至10半，成3粒鐘咁長？

返緊工 唔知點解用電話買唔到

唉屌 唔睇post都唔知黎香港

希望唱ohio

點解你地買到

加場啦 機會黎啦

星期六賣, 會唔會多左人搶呢

買到啦 而家仲有

zone2

兩場都爆唔到

今年個場大左 加場就爆唔到
如果加係禮拜五六日可能好d

10月24

呢個場係咪放到千幾人？

佢個網寫係囉
我印象中圓形呢個場都大過music zone幾多下
唔知有無記錯場

加場d飛係咪冇人買？

買左平飛，想放左佢換貴飛

大都算多

轉睇24號, 原價放25號一張, 有意tg

lm

原價放24/10 580+10 2張
10蚊係本身喺ticketflap買飛嘅手續費

有意tg：

自膠 應該係25號先啱

巴打放咗未 想問下係邊區嘅飛
Thank you

放左喇唔好意思

放1張25號原價730+10(手續費)
要去旅行去唔到
tg:

原價放 25/10 580 2張
有急事去唔到

有意tg:

我朋友買咗24號嘅飛,但佢突然唔得閑 想換25號
想問有無人想換呀
tg hyukoh420
無限感激

已經有大陸人排緊隊

有冇人都係今日個場
收工唔知趕唔趕到

好多人？

上網睇見佢地係九展外排, 好似話4,5點會派籌俾佢地夜D排入場

痴撚線。。大陸人真係乜鳩都排

我自己一個睇 我都唔知洗唔洗ot

咁你收工未

原價放一張25號嘅飛
有事去唔到 屌
Tg: Flawlessflower

收左

超撚多人，排到狗展後面

仲未入得
腳仔軟

八半都未必開始到

咁大獲 搞咩黎入邊
利申我都排緊

咩黎? 係公司樓下見到極多女
有D都幾靚

我開始郁緊，好慢

氣氛好似一般般

差啦正頭

係
無乜氣氛

個場又太大，後面無乜癮
不過聽到ohio無憾了

想問zone1 zone2有咩分別？
利申 聽日睇

多唔多蝗？

原價放2張 25號 zone2 OT狗去唔到
tg: smallpota3

多
好多人拍片睇mon>>>>睇live

蝗多就一定，但我覺得都多香港人
真心前面成排手舉住機拍，阻撚住哂

我覺得氣氛唔及clockenflap個次好 我覺得佢地clockenflap個次正d

成個場啲sound setting 閪到爆， 班PA 去食屎啦

開頭wingwing 啲聲

唔知係咪第一場hea小小 同唱唔到高音咁

一去到 hooka 忍唔住錄左sor

少少ok la 有啲人錄全場架
btw tomboy又咁多人入錯

聽到條仔大叫oppa

本身個場都已經唔適合, 仲要set 到咁...
好彩過左幾首之後好左, 但都唔夠上年在music zone 個度咁正

最尾encore 個段solo....

不過我覺得觀眾好多都好唔投入
成日係度拍片

我前面個個舉高兩隻手拍 完全high唔到

唱萬里個時塊地好震

有時真係覺得影一兩張相就算啦
你真係好中意個首歌, 點解唔一心聽下佢地玩同唱
拍片又要睇住有冇影唔到, 完全唔知做乜

個問題係一個遮一個 一個舉高過一個 乜都睇唔到

係, 前面擋哂後面, 後面睇唔到又順便拍下, 愈舉愈多,
我前面條女拎左支長鏡狂影添, 好心佢CHECK得袋就扣埋D相機啦

今日嗰場而家已經有人排隊

Cls 依家排

尋日d週邊好似5,6點就賣哂, 雖然無興趣, 但諗起連睇都無得睇就俾班蝗掃哂好燥

碌艾豬啲片十個有九個蝗

而家排緊咁癲

係咪8點半開show? 如果係既話我放工慢慢過去企最後算
利申 zone2

係 琴日7點到都後悔 企死

差不多,
係啊, 後面企唔好迫入人群都幾輕鬆

係呀 上年企最後不知幾舒服
今年個場係咪大好多？
上年個場細細地 好正

上年MUSIC ZONE? 如果係咁都大幾多下

D水晶燈

今晚氣氛有冇好啲？

Paul

好撚正呀
仲有Gondry

個場真係好撚多大陸人
拍片拍曬成場咁 又阻住曬睇佢地
我8點入場 8點已經喺到舉高部機影空氣

大陸人完就玩we7
香港人都唔係好好多，有人拎cam拍，痴撚線

屌 好似去撚左大陸咁 前後左右都講蝗語
前面個班9叫蝗語我愛你
屌你老母呢度香港黎

上年正d

Btw 把聲爛左好多

我見到前面有幾個拎go pro 影
其實好多都分唔到係香港人定大陸人
啲行為舉止又一樣 重點係個個都we7

上年細場氣氛好好多同無咁多蝗
同就算舉手機都無咁猖狂
成個show好睇好多
雖然佢地今晚表演都好好睇但整體黎講都係上年正d

其實唔係話唔比影
我自己都忍唔住有拍片影相
但可唔可以唔好舉到咁高影遮晒後面
我企zone1幾乎最後排都只係eye level咁影驚遮到人